就算花光心機守每一諾言 最後誰又會可憐？

是咁的
我同女朋友一齊左大概有半年
起初係佢做主動
佢一開頭對我好好 雖然會因為啲小事而嬲
但係佢仍然會主動關心我
佢同一般女人一樣希望自己男朋友可以比到安全感佢唔鐘意男朋友成日陪朋友去玩
唔鐘意男朋友身邊有異性
唔鐘意男朋友淨係掛住打機
鐘意男朋友夜晚講故仔氹佢訓
鐘意男朋友對佢好
所以自從識左佢之後我自己既轉變都有啲大
我盡力成為佢心目中既男朋友
我有問過自己 失去自我真係值得？
答案係值得 因為鐘意一個人就唔應該計較咁多野
雖然起初有啲唔習慣 但我開始發現原來佢個世界大多數都係圍住我黎轉 佢唔會有咩特別fd既朋友會日日whatsapp 又唔會搵朋友出街 亦都無咩特別興趣
為左令佢感受到我對佢既愛 我亦都將我個世界變成只有佢 咩事都以佢為先 所以我地有段時間好恩愛

直到最近 我發現佢唔同左 佢再唔會關心我既一切
每次見面都只有不停講啲hurt人既說話 同時佢都開始濫用我對佢既好 有咩事要幫就男朋友前 男朋友後 無咩事就彩你都傻自己一個睇ig 亦有可能將一啲小事無限放大亂發脾氣 甚至將分手掛係嘴邊

睇到呢到你可能會覺得係咪佢外面有另一個
但我可以幾肯定無 我唔知係咪每一段關係都唔可以太容易得到 因為容易得到就無人會識珍惜

我係咪應該唔好再對佢咁好 甚至我真係離開會好啲？

可能佢收得好埋 你唔知？🤔

但佢仲係接近所有時間都用係我身上

唔係負面 但你永遠唔好低估 如果做全世界係你嘅話點會變成咁